<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<quizwithfeedback>
  <nextbuttontext>次へ</nextbuttontext>
  <submitbuttontext>送信</submitbuttontext>
  <reviewbuttontext>Review (審査)</reviewbuttontext>
  <retakequizbuttontext>やり直し</retakequizbuttontext>
  <nextbuttontext>再試行</nextbuttontext>
  <questioncounttext>質問 {0} / (1)</questioncounttext>
  <answernothingselectedtext>回答を選択してください。</answernothingselectedtext>
  <twoanswerstoofewselected>回答を 2 つ選択</twoanswerstoofewselected>
  <twoanswerstoomanyselected>回答を 2 つだけ選択</twoanswerstoomanyselected>
  <threeanswerstoofewselected>回答を 3 つ選択</threeanswerstoofewselected>
  <threeanswerstoomanyselected>回答を 3 つだけ選択</threeanswerstoomanyselected>
  <numberofattempts>試行回数: </numberofattempts>
  <question1>
    <accessibility>質問 1.この質問の回答には 4 つの選択肢があります。質問の正解は 1 つです。知識チェックのコントロールは次のとおりです。1 番目の選択肢を選択するにはキーボードの「1」、2 番目は「2」、3 番目は「3」、4 番目は「4」、5 番目がある場合は「5」を押します。選択した回答を送信するには、キーボードの Enter キーを押します。回答が不正解だった場合は、Shift-Enter キーを押すと選択をリセットできます。</accessibility>
    <question>Ursa Major Solar のカスタマーサポートマネージャが顧客から、Ursa Major Solar のサポート担当がサポートケースにコメントを追加してもその通知が届かないというフィードバックを受け取りました。このカスタマーサポートマネージャは、チームがケースにコメントを追加したときに、自動的に顧客にメールを送信する手段を必要としています。<br><br>サポート担当がケースにコメントを追加したときに自動的に顧客にメールを送信するためには、システム管理者が Salesforce 組織をどのように設定する必要がありますか?</question>
    <option1text>取引先責任者へのケースコメント通知を有効にする。</option1text>
    <option1textexplanation>正解。取引先責任者へのケースコメント通知機能を有効にすると、各自のサポートケースにコメントが追加されたときに顧客に通知されるようになります。</option1textexplanation>
    <option2text>ケースの Chatter フィードにコメントを追加する。</option2text>
    <option2textexplanation>不正解。顧客がケースの Chatter フィードにアクセスできるとは限りません。</option2textexplanation>
    <option3text>割り当てルールに顧客を追加する。</option3text>
    <option3textexplanation>不正解。割り当てルールは、リードまたはケースの処理方法を決定する条件を定義するもので、通知を設定するものではありません。</option3textexplanation>
    <option4text>顧客を自動ケース更新ユーザとして設定する。</option4text>
    <option4textexplanation>不正解。顧客を自動ケース更新ユーザとして設定すべきではありません。自動ケース更新ユーザとは、Salesforce のすべての自動ケースアクションのケース履歴にリストされているユーザです。</option4textexplanation>
  </question1>
  <question2>
    <accessibility>質問 2この質問の回答には 4 つの選択肢があります。質問の正解は 1 つです。</accessibility>
    <question>Ursa Major Solar では、さまざまなレベルのカスタマーサポートを実施しています。サポート担当副社長は、未解決のケースが 4 時間以上オープンになっている場合にサポートチームに自動的に通知する手段を求めています。<br><br>ケースが 4 時間以上オープンになっている場合にサポートマネージャに警告するために使用すべき機能はどれですか?</question>
    <option1text>ケースキュー</option1text>
    <option1textexplanation>不正解: ケースキューは、レコードの優先度の設定、レコードの分配、ワークロードを分担するチームへのレコードの割り当てを行うものです。ケースをキューに配置しても、ケースが放置されていることがサポートマネージャに警告されません。</option1textexplanation>
    <option2text>自動レスポンスルール</option2text>
    <option2textexplanation>不正解: 自動レスポンスルールは、レコードの属性に基づいてリードまたはケースの登録に対する自動メールレスポンスを送信するものです。たとえば、顧客からの問い合わせや問題の詳細を社内の誰かが受け取った旨をただちに返信する目的で、自動レスポンスルールを設定します。</option2textexplanation>
    <option3text>エスカレーションルール</option3text>
    <option3textexplanation>正解: ケースがルールエントリに定義された条件を満たすと、エスカレーションルールに従ってケースが自動的にエスカレーションされます。</option3textexplanation>
    <option4text>ケースの割り当てルール</option4text>
    <option4textexplanation>不正解: ケースの割り当てルールは、リードまたはケースの処理方法を決定する条件を定義します。一致が見つかった時点で、Salesforce がその項目を処理し、その項目に対するルールエントリの評価が終了します。</option4textexplanation>
  </question2>
  <question3>
    <accessibility>質問 3この質問の回答には 4 つの選択肢があります。質問の正解は 2 つです。</accessibility>
    <question>Ursa Major Solar は、顧客が適切なドキュメントにアクセスできれば自力で簡単に解決できると思われるサポートケースが増加していることに気が付きました。そこで、記事がカテゴリ別に分類される知識ベースを作成したいと考えています。<br><br>Salesforce ナレッジにデータカテゴリを使用する 2 つの利点は何ですか? (答えを 2 つ選択してください)</question>
    <option1text>記事の所有者がビューを追跡できる。</option1text>
    <option1textexplanation>不正解。データカテゴリを使用しても、記事の所有者が記事ビューを追跡できるかどうかには影響しません。</option1textexplanation>
    <option2text>記事がグループごとに分類される。</option2text>
    <option2textexplanation>正解。Salesforce ナレッジにデータカテゴリを使用すると、記事がグループごとに分類されるため、記事を見つけやすくなります。</option2textexplanation>
    <option3text>記事へのアクセスを管理できる。</option3text>
    <option3textexplanation>正解。Salesforce ナレッジにデータカテゴリを使用すると、記事へのアクセスを管理できます。たとえば、米国のユーザは米国の商品に固有のナレッジ記事にアクセスが限定される一方で、欧州のユーザは欧州専用の商品に関するナレッジ記事にのみアクセスできるようにすることができます。</option3textexplanation>
    <option4text>記事を Chatter 投稿で参照できる。</option4text>
    <option4textexplanation>不正解。データカテゴリは、記事を Chatter に投稿できるかどうかには影響ありません。</option4textexplanation>
  </question3>
  <question4>
    <accessibility>質問 4この質問の回答には 4 つの選択肢があります。質問の正解は 1 つです。</accessibility>
    <question>Ursa Major Solar では、顧客がそれぞれの質問に回答し合い、協力して問題を解決できるようにして、サポートコストを削減したいと考えています。<br><br>顧客が互いにやり取りし、ベストプラクティスを共有できるようにするために、Salesforce システム管理者が使用すべき機能は何ですか?</question>
    <option1text>コミュニティ</option1text>
    <option1textexplanation>正解。コミュニティは、顧客、パートナー、従業員など、ビジネスプロセスにとって重要な人々と情報を共有したり、コラボレーションしたりする優れた手段です。この用途には、顧客間のコラボレーションも含まれます。</option1textexplanation>
    <option2text>キャンペーン</option2text>
    <option2textexplanation>不正解。キャンペーンは、Salesforce 内で計画、管理、追跡する外部向けマーケティングプロジェクトです。</option2textexplanation>
    <option3text>オムニチャネル</option3text>
    <option3textexplanation>不正解。オムニチャネルは、いずれかのチャネルで受信した作業項目を、コールセンターの対応可能なサポートエージェントのうち最も適格な人に転送するものです。顧客間のコラボレーションツールではありません。</option3textexplanation>
    <option4text>一括メール送信</option4text>
    <option4textexplanation>不正解: 一括メール送信で、顧客同士がやり取りし、ベストプラクティスを共有することはできません。</option4textexplanation>
  </question4>
</quizwithfeedback>
