<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<flashcardcounttext>{0} / {1}</flashcardcounttext>
<leftarrowaccessibility>左矢印をクリックまたはキーボードの左矢印キーを押すと、前のフラッシュカードに移動します。</leftarrowaccessibility>
<rightarrowaccessibility>右矢印をクリックまたはキーボードの左矢印キーを押すと、次のフラッシュカードに移動します。</rightarrowaccessibility>
<flashcard1>
  <accessibility>フラッシュカード 1。フラッシュカードのコントロールは次のとおりです。前のフラッシュカードに移動するには、左矢印キーを押します。次のフラッシュカードに移動するには、右矢印キーを押します。フラッシュカードの表面と裏面を切り替えるには、下矢印キーを押します。このセットには 8 枚のフラッシュカードがあります。</accessibility>
  <front>取引先に関連付けられている取引先責任者数を表示するには、システム管理者はどのレポートを使用すべきですか?</front>
  <back>レポート数式を含むサマリーレポート</back>
</flashcard1>
<flashcard2>
  <accessibility>フラッシュカード 2</accessibility>
  <front>ダッシュボードに上位 10 件の取引先のリストを表示するために使用できるレポートはどれですか? 3 つ選択してください。</front>
  <back>[表示する行数] を「10」に設定した表形式レポート<br><br>グラフを含むサマリーレポート<br><br>グラフを含まないサマリーレポート</back>
</flashcard2>
<flashcard3>
  <accessibility>フラッシュカード 3</accessibility>
  <front>レポートに表示される項目を構成するために、システム管理者が実行すべきことは何ですか?</front>
  <back>カスタムレポートタイプを作成する。</back>
</flashcard3>
<flashcard4>
  <accessibility>フラッシュカード 4</accessibility>
  <front>表形式レポート</front>
  <back>このレポートは、データを最も簡単かつ迅速に表示できる方法です。スプレッドシートと同様に、簡単に列に項目が並べられ、行にそれぞれの一致するレコードが表示されます。このレポートタイプは、レコードのリストまたはリストと 1 つの総計を作成する場合に使用します。データのグループやグラフを作成するためには使用できず、行が制限されている場合を除きダッシュボードでは使用できません。例として、取引先責任者のメーリングリストや活動レポートがあります。</back>
</flashcard4>
<flashcard5>
  <accessibility>フラッシュカード 5</accessibility>
  <front>サマリーレポート</front>
  <back>このレポートは表形式レポートと似ていますが、ユーザによるデータ行のグルーピング、小計の表示、およびグラフの作成が可能です。ダッシュボードコンポーネントのソースレポートとして使用できます。このレポートタイプは、特定の項目の値に基づいて小計を表示する場合、または階層リスト ([フェーズ] および [所有者] 別の小計を含むチームのすべての商談など) を作成する場合に使用します。</back>
</flashcard5>
<flashcard6>
  <accessibility>フラッシュカード 6</accessibility>
  <front>マトリックスレポート</front>
  <back>マトリックスレポートでは、行および列ごとにデータをグループ化したり集計したりできます。ダッシュボードコンポーネントのソースレポートとして使用できます。この種類のレポートは、関連する合計値を比較するために使用します。特に、集計するデータ量が多くさまざまな項目の値を比較する必要がある場合、または日付および商品、個人、場所ごとにデータを表示する場合に役立ちます。行と列のグルーピングを 1 つも行っていないマトリックスレポートは、レポート実行ページでサマリーレポートとして表示されます。</back>
</flashcard6>
<flashcard7>
  <accessibility>フラッシュカード 7</accessibility>
  <front>レポートタイプ</front>
  <back>2 種類のレポートタイプがあります。<br><br>標準レポート<br><br>カスタムレポート<br><br>標準レポートタイプでは、ほとんどの Salesforce データにアクセスできます。たとえば、[商談] レポートタイプでは、レポートで商談のレコードと項目にアクセスできます。<br><br>カスタムレポートタイプでは、システム管理者が設定する Salesforce のカスタムオブジェクト、または標準オブジェクトのカスタムビューにアクセスできます。</back>
</flashcard7>
<flashcard8>
  <accessibility>フラッシュカード 8</accessibility>
  <front>検索条件ロジック</front>
  <back>検索条件ロジックは、既存の条件をレポートに適用する方法をカスタマイズする場合に使用します。各条件には番号が割り当てられています。レポートが、条件 1 を満たし、かつ条件 2 または条件 3 のいずれかを満たすレコードを返すようにするには、次の条件ロジックを使用します: [Filter 1 AND (Filter 2 OR Filter 3)]。条件ロジックには少なくとも 1 つの項目条件が必要です。</back>
</flashcard8>
