<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<flashcardcounttext>{0} / {1}</flashcardcounttext>
<leftarrowaccessibility>左矢印をクリックまたはキーボードの左矢印キーを押すと、前のフラッシュカードに移動します。</leftarrowaccessibility>
<rightarrowaccessibility>右矢印をクリックまたはキーボードの左矢印キーを押すと、次のフラッシュカードに移動します。</rightarrowaccessibility>
<flashcard1>
  <accessibility>フラッシュカード 1。フラッシュカードのコントロールは次のとおりです。前のフラッシュカードに移動するには、左矢印キーを押します。次のフラッシュカードに移動するには、右矢印キーを押します。フラッシュカードの表面と裏面を切り替えるには、下矢印キーを押します。このセットには 12 枚のフラッシュカードがあります。</accessibility>
  <front>Ursa Major Solar の代理管理者は、取引先レコードの [作成日] 項目を編集できません。<br><br>これが発生する理由をシステム管理者はどう伝えるべきですか?</front>
  <back>これはシステム監査項目であり、既存のレコードでは参照のみ項目となる。</back>
</flashcard1>
<flashcard2>
  <accessibility>フラッシュカード 2</accessibility>
  <front>Ursa Major Solar では、クレジットカード番号を保管する項目を作成したいと考えており、その情報は確実に保護される必要があります。<br><br>この項目のセキュリティを強化するために、システム管理者が実行できるアクションはどれですか? 2 つ選択してください。</front>
  <back>暗号化されたテキスト項目を作成する。<br><br>項目レベルセキュリティ設定を更新する。</back>
</flashcard2>
<flashcard3>
  <accessibility>フラッシュカード 3</accessibility>
  <front>Ursa Major Solar には、商談オブジェクトを使用する更新専門の営業チームがあります。このチームは、多くの定義済みの選択リスト項目をそのまま使用したいと考えていますが、選択リスト値は独自にする必要があります。システム管理者が 2 つの異なるチーム用に同じ項目を管理できる機能はどれですか?</front>
  <back>レコードタイプ</back>
</flashcard3>
<flashcard4>
  <accessibility>フラッシュカード 4</accessibility>
  <front>Ursa Major Solar には更新専門の営業チームがあります。このチームは、他のチームと同じ商談項目を多く使用しますが、別のフェーズ値が必要です。<br><br>この要件をサポートするために、システム管理者は何を更新すべきですか?</front>
  <back>セールスプロセスで選択されたフェーズ値</back>
</flashcard4>
<flashcard5>
  <accessibility>フラッシュカード 5</accessibility>
  <front>Ursa Major Solar には、複数のレコードタイプを使用し、各レコードタイプがすべてのプロファイルで共有される複雑なセールスプロセスがあります。一部のユーザから、商談の新規作成時のレコードタイプ選択画面について苦情が出ています。<br><br>これらのユーザがレコードタイプの選択をスキップできるようにするために、システム管理者が実行すべきアクションはどれですか? 2 つ選択してください。</front>
  <back>[私の設定] の [デフォルトのレコードタイプ] を更新するようにユーザに指示する。<br><br>ユーザのプロファイルからレコードタイプを削除する。</back>
</flashcard5>
<flashcard6>
  <accessibility>フラッシュカード 6</accessibility>
  <front>カスタマーサポートチームは、ケースのクローズ時に別のページレイアウトを使用したいと考えています。<br><br>この要求を実現するためにシステム管理者が使用すべき方法はどれですか?</front>
  <back>ケースクローズのページレイアウト</back>
</flashcard6>
<flashcard7>
  <accessibility>フラッシュカード 7</accessibility>
  <front>数式項目</front>
  <back>システム管理者が定義した数式から値が評価される参照のみの項目。数式項目は、標準オブジェクトとカスタムオブジェクトのどちらにも定義できます。数式を変更すると数式項目の値は自動的に更新されます。次の 7 つの型の数式項目を定義できます。<br><br>(1) 数値、(2) 通貨、(3) パーセント、(4) 日付、(5) 日付/時刻、(6) チェックボックス、(7) テキスト</back>
</flashcard7>
<flashcard8>
  <accessibility>フラッシュカード 8</accessibility>
  <front>カスタムオブジェクト</front>
  <back>これはユーザがニーズに応じて作成するオブジェクトです。各カスタムオブジェクトには 5 つの標準項目があります。ユーザがニーズに応じて作成する、5 つの標準項目を含むオブジェクト</back>
</flashcard8>
<flashcard9>
  <accessibility>フラッシュカード 9</accessibility>
  <front>積み上げ集計項目</front>
  <back>積み上げ集計項目は、関連レコードまたは関連リストのレコードから値が計算されるカスタムオブジェクト項目です。積み上げ集計項目は、従レコードの値に基づいて主レコードの値を表示するために作成されます。積み上げ集計は、主従関係に対してのみ定義できます。</back>
</flashcard9>
<flashcard10>
  <accessibility>フラッシュカード 10</accessibility>
  <front>参照項目</front>
  <back>参照も 1 対多リレーションですが、このリレーションでは 2 つのオブジェクト間に削除やセキュリティの影響はありません。子オブジェクトは独立しています。<br><br>子オブジェクトには別個の設定があります。親オブジェクトを削除すると、その子オブジェクトはシステムに残ります。子オブジェクトには親がある場合とない場合があります。</back>
</flashcard10>
<flashcard11>
  <accessibility>フラッシュカード 11</accessibility>
  <front>主従関係</front>
  <back>オブジェクト同士が密接にリンクされ、主レコードによって従レコードおよび副従レコードの特定の動作が制御されます。たとえば、2 オブジェクトの主従関係を定義し (取引先&mdash;経費レポートなど)、そのリレーションを副従レコードに拡張することができます (取引先&mdash;経費レポート&mdash;経費品目など)。その後で、主&mdash;従&mdash;副従リレーション全体に対して操作を実行できます。</back>
</flashcard11>
<flashcard12>
  <accessibility>フラッシュカード 12</accessibility>
  <front>1 対多</front>
  <back>複数の子オブジェクトと 1 つの親オブジェクトのリレーション。たとえば、複数の都市圏が 1 つの国に関連付けられている場合などです。この種のリレーションは、次の 4 つの形式で表されます。<br><br>(1) 主従、(2) 参照 (緩やかに結合されたリレーション)、(3) 自己参照、(4) 階層</back>
</flashcard12>
