<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<flashcardcounttext>{0} de {1}</flashcardcounttext>
<leftarrowaccessibility>Clique ou pressione a Seta para a esquerda no teclado para ir para o flashcard anterior.</leftarrowaccessibility>
<rightarrowaccessibility>Clique ou pressione a Seta para a direita no teclado para ir para o próximo flashcard.</rightarrowaccessibility>
<flashcard1>
  <accessibility>Flashcard 1. Os controles dos flashcards são os seguintes: Para ir para o flashcard anterior, pressione a tecla de seta para a esquerda. Para ir para o próximo flashcard, pressione a tecla de seta para a direita. Para virar o flashcard de frente para trás e vice-versa,
    pressione a tecla de seta para baixo. Há três flashcards neste conjunto.</accessibility>
  <front>Assédio verbal</front>
  <back>
    <ul style="list-style-position: outside;list-style-type: disc;text-align: left;margin-left: 10px;padding-left: 20px; margin-right: 10px;line-height: 1.2em;">
      <li style="margin: 10px 0;">Contar piadas de mau gosto ou sexuais</li>
      <li style="margin: 10px 0;">Piadas racistas ou envolvendo idade, religião ou etnia de alguém</li>
      <li style="margin: 10px 0;">Falar sobre sexo ou fazer insinuações sobre sexo</li>
      <li style="margin: 10px 0;">Fazer perguntas íntimas a um colega sobre suas atividades sexuais</li>
      <li style="margin: 10px 0;">Pedir encontros ou favores em troca de um emprego ou de melhores condições de trabalho</li>
    </ul>
  </back>
</flashcard1>
<flashcard2>
  <accessibility>Flashcard 2</accessibility>
  <front>Assédio físico</front>
  <back>
    <ul style="list-style-position: outside;list-style-type: disc;text-align: left;margin-left: 10px;padding-left: 20px;font-size: 20px; margin-right: 10px;">
      <li style="margin: 10px 0;">Roçar ou tocar em partes íntimas de um(a) colega</li>
      <li style="margin: 10px 0;">Contato físico e avanços indesejados</li>
      <li style="margin: 10px 0;">Impedir os movimentos de outra pessoa </li>
    </ul>
  </back>
</flashcard2>
<flashcard3>
  <accessibility>Flashcard 3</accessibility>
  <front>Assédio não verbal ou visual</front>
  <back>
    <ul style="list-style-position: outside;list-style-type: disc;text-align: left;margin-left: 10px;padding-left: 20px; margin-right: 10px;">
      <li style="margin: 10px 0;">Exibir ou enviar imagens ou publicações ofensivas (incluindo emails, mensagens de texto, vídeos e imagens enviadas por email ou celular ou publicadas na Internet)</li>
      <li style="margin: 10px 0;">Fazer gestos ofensivos com as mãos ou com o corpo</li>
      <li style="margin: 10px 0;">Encarar fixamente ou olhar lascivamente</li>
      <li style="margin: 10px 0;">Mostrar imagens de cunho sexual ou pornografia</li>
      <li style="margin: 10px 0;">Fazer piada, imitar ou depreciar a deficiência de uma pessoa</li>
      <li style="margin: 10px 0;">Ver sites com conteúdo racista, encaminhar emails ou mensagens de texto a colegas com piadas sobre raça, cor ou religião</li>
    </ul>
  </back>
</flashcard3>
