<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<quizwithfeedback>
  <nextbuttontext>次へ</nextbuttontext>
  <submitbuttontext>送信</submitbuttontext>
  <reviewbuttontext>Review (審査)</reviewbuttontext>
  <retakequizbuttontext>やり直し</retakequizbuttontext>
  <nextbuttontext>再試行</nextbuttontext>
  <questioncounttext>質問 (0)/(1)</questioncounttext>
  <answernothingselectedtext>回答を選択してください。</answernothingselectedtext>
  <twoanswerstoofewselected>回答を 2 つ選択</twoanswerstoofewselected>
  <twoanswerstoomanyselected>回答を 2 つだけ選択</twoanswerstoomanyselected>
  <threeanswerstoofewselected>回答を 3 つ選択</threeanswerstoofewselected>
  <threeanswerstoomanyselected>回答を 3 つだけ選択</threeanswerstoomanyselected>
  <numberofattempts>試行回数: </numberofattempts>
  <question1>
    <accessibility>質問 1.この質問の回答には 4 つの選択肢があります。質問の正解は 1 つです。知識チェックのコントロールは次のとおりです。1 番目の選択肢を選択するにはキーボードの「1」、2 番目は「2」、3 番目は「3」、4 番目は「4」、5 番目がある場合は「5」を押します。選択した回答を送信するには、キーボードの Enter キーを押します。回答が不正解だった場合は、Shift-Enter キーを押すと選択をリセットできます。</accessibility>
    <question>Ursa Major Solar のシステム管理者は、プロセスビルダーで、優先度が高いケースが作成されたときにメールアラートを送信するプロセスを作成しました。すると、リモート勤務している新しいサポートエンジニアから、メールアラートを受信していないという苦情が来ました。他のすべてのユーザはこれらのメールアラートを受信しています。<br><br>Salesforce システム管理者は、どのようにしてこの問題をトラブルシューティングできますか?</question>
    <option1text>ユーザのメールアドレスを確認する。</option1text>
    <option1textexplanation>正解。ユーザのメールアドレスがそのサポートエンジニアのユーザレコードに含まれていて、通知を受信できることを確認します。</option1textexplanation>
    <option2text>プロセスが有効であることを確認する。</option2text>
    <option2textexplanation>不正解。他のユーザはメールアラートを受信しているため、プロセスが有効であることはわかっています。</option2textexplanation>
    <option3text>正しいメールテンプレートが使用されていることを確認する。</option3text>
    <option3textexplanation>不正解。他のユーザはメールアラートから正しいメールを受信しているため、正しいメールテンプレートが使用されていることはわかっています。</option3textexplanation>
    <option4text>プロセス評価条件が正しいことを確認する。</option4text>
    <option4textexplanation>不正解。他のユーザはメールアラートを受信しているため、プロセスがトリガされるときのプロセス評価条件が正しいことはわかっています。</option4textexplanation>
  </question1>
  <question2>
    <accessibility>質問 2この質問の回答には 4 つの選択肢があります。質問の正解は 1 つです。</accessibility>
    <question>Ursa Major Solar は、ケースがクローズされた 2 日後に顧客にフォローアップメールを送信するアクションを作成しました。システム管理者は、プロセスが正しく機能することを確認したいと考えています。<br><br>待機中のアクションを監視するためにシステム管理者が参照すべきキューはどれですか?</question>
    <option1text>アウトバウンドメッセージ配信キュー</option1text>
    <option1textexplanation>不正解。アウトバウンドメッセージ配信キューには、すでに送信され配信されたメッセージが表示されます。</option1textexplanation>
    <option2text>一括メールキュー</option2text>
    <option2textexplanation>不正解。一括メールキューには、送信された一括メールのみが表示されます。</option2textexplanation>
    <option3text>一時停止中のフローインタビュー</option3text>
    <option3textexplanation>正解。システム管理者はこのキューで待機中のプロセスアクションを監視できます。</option3textexplanation>
    <option4text>バックグラウンドジョブキュー</option4text>
    <option4textexplanation>不正解。バックグラウンドジョブキューには時間ベースのアクションが表示されません。ここでは、並列処理による共有ルールの再適用が実行中の場合などのバックグラウンドジョブが監視されます。</option4textexplanation>
  </question2>
  <question3>
    <accessibility>質問 3この質問の回答には 4 つの選択肢があります。質問の正解は 1 つです。</accessibility>
    <question>Ursa Major Solar には、顧客が新しいケースを登録したときにメールを送信する自動レスポンスルールと、新しいケースのケース所有権を決定する割り当てルールがあります。さらに、ケースオブジェクトには、各ケースで所有者がケースを解決するために必要なすべての項目に値が含まれていることを確認する入力規則があります。<br><br>新しく作成されたレコードのワークフロールールと関連ビジネスの自動化に関するルール適用時のアクションはどの順序で処理されますか?</question>
    <option1text>エスカレーションルール、入力規則、ワークフロールール、自動レスポンスルール、割り当てルール</option1text>
    <option1textexplanation>不正解。入力規則はエスカレーションルールの前に評価され、自動レスポンスルールはワークフロールールの前に評価されます。</option1textexplanation>
    <option2text>入力規則、割り当てルール、自動レスポンスルール、ワークフロールール、エスカーレーションルール</option2text>
    <option2textexplanation>正解。これが評価の正しい順序です。</option2textexplanation>
    <option3text>ワークフロールール、入力規則、割り当てルール、エスカレーションルール、自動レスポンスルール</option3text>
    <option3textexplanation>不正解。ワークフロールールは入力規則の後に評価されます。</option3textexplanation>
    <option4text>入力規則、エスカレーションルール、割り当てルール、自動レスポンスルール、ワークフロールール</option4text>
    <option4textexplanation>不正解。ワークフロールールは入力規則の後に評価されます。</option4textexplanation>
  </question3>
  <question4>
    <accessibility>質問 4この質問の回答には 4 つの選択肢があります。質問の正解は 1 つです。</accessibility>
    <question>Ursa Major Solar では、取引先マネージャチームから、自分が所有している取引先で商談やケースが作成されたときにメールアラートを受信したいという依頼がありました。<br><br>この目的を達成するために最低限必要なワークフロー数はどれですか?</question>
    <option1text>2 つのメールアラートを含む 1 つのワークフロールール</option1text>
    <option1textexplanation>不正解。各ワークフロールールは 1 つのオブジェクトに適用されます。このソリューションでは、メールアラートは同じオブジェクトに対して設定されます。</option1textexplanation>
    <option2text>それぞれに 1 つのメールアラートを含む 2 つのワークフロールール</option2text>
    <option2textexplanation>正解。各ワークフロールールは 1 つのオブジェクトに適用されます。商談やケースは、各オブジェクトに別個のワークフローが必要です。</option2textexplanation>
    <option3text>ワークフロールールなしで、2 つのメールアラート</option3text>
    <option3textexplanation>不正解。メールアラートには、送信するメールの条件を定義するワークフローが必要です。</option3textexplanation>
    <option4text>商談と取引先の作成と更新のための 4 つのワークフロールール</option4text>
    <option4textexplanation>不正解。商談とケースは、ユーザによって取引先に作成されます。メールアラートは、取引先にレコードがあることを取引先マネージャに伝えるためのものです。</option4textexplanation>
  </question4>
  <question5>
    <accessibility>質問 5この質問の回答には 4 つの選択肢があります。質問の正解は 2 つです。</accessibility>
    <question>Ursa Major Solar は、迅速なコミュニケーションを行い、カスタマーサービスを向上させるために、自動承認プロセスを作成しました。<br><br>承認プロセスの最終承認時のアクションはどれですか? 2 つ選択してください。</question>
    <option1text>Chatter 投稿を作成する。</option1text>
    <option1textexplanation>不正解。Chatter への投稿は最終承認時のアクションではありません。</option1textexplanation>
    <option2text>メールアラートを追加する。</option2text>
    <option2textexplanation>正解。これは最終承認時のアクションです。</option2textexplanation>
    <option3text>アウトバウンドメッセージを送信する。</option3text>
    <option3textexplanation>正解。アウトバウンドメッセージの送信は、承認プロセスの最終承認時のアクションです。</option3textexplanation>
    <option4text>Apex をコールする。</option4text>
    <option4textexplanation>不正解。これは承認プロセスの最終承認時のアクションではありません。</option4textexplanation>
  </question5>
</quizwithfeedback>
