<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<quizwithfeedback>
  <nextbuttontext>次へ</nextbuttontext>
  <submitbuttontext>送信</submitbuttontext>
  <reviewbuttontext>確認</reviewbuttontext>
  <retakequizbuttontext>やり直し</retakequizbuttontext>
  <nextbuttontext>再試行</nextbuttontext>
  <questioncounttext>質問 {0} / (1)</questioncounttext>
  <answernothingselectedtext>回答を選択してください。</answernothingselectedtext>
  <twoanswerstoofewselected>回答を 2 つ選択</twoanswerstoofewselected>
  <twoanswerstoomanyselected>回答を 2 つだけ選択</twoanswerstoomanyselected>
  <threeanswerstoofewselected>回答を 3 つ選択</threeanswerstoofewselected>
  <threeanswerstoomanyselected>回答を 3 つだけ選択</threeanswerstoomanyselected>
  <numberofattempts>試行回数: </numberofattempts>
  <question1>
    <accessibility>質問 1.この質問の回答には 4 つの選択肢があります。質問の正解は 1 つです。知識チェックのコントロールは次のとおりです。1 番目の選択肢を選択するにはキーボードの「1」、2 番目は「2」、3 番目は「3」、4 番目は「4」、5 番目がある場合は「5」を押します。選択した回答を送信するには、キーボードの Enter キーを押します。回答が不正解だった場合は、Shift-Enter キーを押すと選択をリセットできます。</accessibility>
    <question>Ursa Major Solar では、各レコードに独自の ID 項目が設定されている外部注文システムから定期的に取引先をインポートしています。<br><br>こうしたインポート時にレコードの重複を防ぐ目的で、システム管理者がすべきことは何ですか?</question>
    <option1text>データローダを使用してデータをインポートする。</option1text>
    <option1textexplanation>不正解。データローダを使用してデータをインポートするだけでは重複を防ぐことができません。</option1textexplanation>
    <option2text>Salesforce ID の代わりに注文システムの ID を使用する。</option2text>
    <option2textexplanation>不正解。Salesforce 組織では各レコードに一意の Salesforce ID が必要です。Salesforce ID の代わりに外部 ID を使用することはできません。</option2textexplanation>
    <option3text>照合の目的で Salesforce の取引先に一意の外部 ID 項目を作成する。</option3text>
    <option3textexplanation>正解: 取引先に一意の外部 ID 項目を作成すれば、外部注文システムから重複するレコードがインポートされることがありません。</option3textexplanation>
    <option4text>一致を識別する数式項目を作成する。</option4text>
    <option4textexplanation>不正解。数式項目が役立つのは、組織にすでにインポートされているデータのみです。この場合の目的は、インポートする前にデータの重複を防ぐことであるため、数式項目は適切な解決策ではありません。</option4textexplanation>
  </question1>
  <question2>
    <accessibility>質問 2.この質問の回答には 4 つの選択肢があります。質問の正解は 2 つです。</accessibility>
    <question>Ursa Major Solar の営業業務チームは、取引先、取引先責任者、商談、注文をインポート/エクスポートする必要があります。<br><br>営業業務チームがこの処理を実行するために必要なプロファイル権限はどれですか? (答えを 2 つ選択してください)</question>
    <option1text>「API の有効化」</option1text>
    <option1textexplanation>正解。取引先、取引先責任者、商談、注文のインポートやエクスポートにデータローダを使用する場合、プロファイル権限に「API の有効化」が必要です。</option1textexplanation>
    <option2text>これらのオブジェクトに対する「すべて変更」</option2text>
    <option2textexplanation>正解。取引先、取引先責任者、商談、注文オブジェクトの [すべて変更] 設定は、この権限のあるユーザが、共有に関係なく、すべてのレコードを表示、編集、削除できることを意味します。つまり、これらのオブジェクトのみのインポートとエクスポートというニーズに適しています。</option2textexplanation>
    <option3text>「すべてのデータの参照」</option3text>
    <option3textexplanation>不正解: 「すべてのデータの参照」によって取引先、取引先責任者、商談、注文以外のオブジェクトにもアクセスできるようになります。</option3textexplanation>
    <option4text>「ウィークリーデータのエクスポート」</option4text>
    <option4textexplanation>不正解: 「ウィークリーデータのエクスポート」により、エディションに応じて週に 1 回データのバックアップファイルが生成されます。これは、営業業務チームの処理上のニーズを満たすものではありません。</option4textexplanation>
  </question2>
  <question3>
    <accessibility>質問 3.この質問の回答には 4 つの選択肢があります。質問の正解は 1 つです。</accessibility>
    <question>Ursa Major Solar の業務部長は、営業担当が商談をクローズ済みフェーズに移動する際、必ずしも商品の設置日を記入していないことに気が付きました。日付が記録されていなければ、業務チームが営業担当に連絡して設置日を確認しなければなりません。業務部長は、営業担当が商品の設置日を記録しない限り、商談をクローズできないようにすることを求めています。<br><br>Ursa Major Solar で、商談のフェーズをクローズ済みに変更するときに、商品設置日というカスタム日付項目の値を必須にすることができるのはどの機能ですか?</question>
    <option1text>入力規則</option1text>
    <option1textexplanation>正解: 入力規則を使用して、商談フェーズに基づいて項目を条件付きで必須にすることができます。</option1textexplanation>
    <option2text>連動選択リスト</option2text>
    <option2textexplanation>不正解: 連動選択リストは、有効な値が制御項目という別の項目の値に連動する、カスタム選択リストまたは複数選択リストです。連動選択リストは本質的に必須でないため、この状況の要件を満たしません。</option2textexplanation>
    <option3text>ページレイアウト</option3text>
    <option3textexplanation>不正解: ページレイアウトで必須にする項目を指定することは可能ですが、フェーズに基づいて条件付きに設定することができません。</option3textexplanation>
    <option4text>レコードタイプ</option4text>
    <option4textexplanation>不正解: レコードタイプを使用すると、ユーザが各自のプロファイルに基づいて、さまざまなビジネスシナリオに対応する各種のページレイアウトや選択リストの値を選択できます。ただし、レコードタイプを使用して、フェーズがクローズ済みに設定されたときに、日付項目への入力を必須にすることはできません。</option4textexplanation>
  </question3>
  <question4>
    <accessibility>質問 4.この質問の回答には 4 つの選択肢があります。質問の正解は 2 つです。</accessibility>
    <question>Ursa Major Solar のマーケティング担当副社長がリードを組織に読み込んだ後で、削除する必要のあることに気が付きました。副社長はシステム管理者に削除を依頼しました。<br><br>レコードを一括削除する前に推奨されるベストプラクティスはどれですか? (答えを 2 つ選択してください)</question>
    <option1text>削除する前に、過去 6 か月間の設定変更履歴をダウンロードする。</option1text>
    <option1textexplanation>不正解: 設定変更履歴は、組織に対して実行された設定変更の直近 20 件分の履歴です。データのバックアップではありません。</option1textexplanation>
    <option2text>ウィークリーデータのエクスポートをスケジュールして、バックアップ用 zip ファイルをダウンロードする。</option2text>
    <option2textexplanation>正解。ウィークリーデータのエクスポートをスケジュールして、バックアップ用 zip ファイルをダウンロードすることはベストプラクティスです。これは、システム管理者が想定外のリードも誤って削除してしまった場合に備えた推奨方法です。</option2textexplanation>
    <option3text>削除する必要のあるすべてのレコードの新しいリストビューを作成する。</option3text>
    <option3textexplanation>不正解。新しいリストビューは、レコードの新しいビューを作成するにすぎず、データの管理のベストプラクティスではありません。</option3textexplanation>
    <option4text>削除する前に、レポートを実行してエクスポートし、データをアーカイブする。</option4text>
    <option4textexplanation>正解: 削除する前に、レポートを実行してエクスポートし、データをアーカイブすることはベストプラクティスです。これは、システム管理者が想定外のリードも誤って削除してしまった場合に備えた推奨方法です。</option4textexplanation>
  </question4>
</quizwithfeedback>
